一人一句分手安慰人但無用嘅説話

最近被飛
又見到陳家樂被帽

大家都會講句 下個會更好
其實弱水三千 只取一瓢
更好嘅人都唔係你

好多謝朋友好努力安慰我
你地嘅陪伴有幫到我㗎
不過條路只有自己行到落去

希望有緣再見

更好既人係我

唔好唔開心啦
呢啲咁嘅人唔值得咖
好快無野咖喇
喊出嚟會舒服啲
係佢走寶姐

Take care la

係呀 不過都好感激佢地嘅努力

調轉諗啦 個用處在於俾個傷心嘅朋友知
「我響到，你慢慢講，我會聽」

我都信
不過好諷刺我被飛係因為對方heal唔到

好多謝有人肯安慰自己
但係嗰陣真係聽咩都唔入耳

睇開D啦 唔係人帽你就 你帽人